## Histoire et taxonomie des Langages de programmation : Langages impératifs

1. Premiers langages de programmation
2. **Langages impératifs**
3. Langages fonctionnels
4. Programmation logique
5. Autres paradigmes de programmation

[![Vidéo 2 B2-M2-S6 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B2-M2-S6-V2.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B2-M2-S6-V2.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place)
